求投資人教我

如果想學投資 應該點入手好 完全零知識 5知可以點

希望名位大大幫下手

預幾錢本金？

5萬

因為我想儲錢移民

tg傾

咁少
玩槓桿算啦

咁要幾多大約

起碼10萬先諗
50000你儲住有啲cash flow仲好
依加個市好動盪
你玩波幅好唔會賺幾多
收息又得雞水
預期依加入市
不如儲多啲，順便睇財經學習下睇下股票同大市先。
到時候再入都未遲

咁大概幾時先開始